[突發] 有村架純為紅白試新裝《紅白》

隻雞黑色架

改隻雞個名做有村架純

塊面瘦左

唔夠一筒G

邊有咁黑

弱智？

你系

證實咗系架純

面豬登呢

高汁
正評